一人一個用緊藝名既藝人

我先 杜汶澤
我都係岩岩先知係藝名

我後 田蕊妮

我呢家先知佢原來叫大塊田

吳浩康
楊千嬅

蓋世寶屌老母

秦沛 方中信

成龍

陳柏宇

羅定偉

哈林

劉福榮

佢原名係乜